習近平係咪最失敗既總書記？ 三條戰線輸撚曬

以前行改革開放 起碼都蠃國際線 國內搵大錢
上一任都整個奧運 令香港人認同感 中國人高過香港人 叫做蠃香港線

呀 我屌你習大大 一上任

國際線
貿易戰比美國打到成隻狗咁

香港線
搞到自己落曬面 70大壽既國際頭版 比香港開槍搶左

台灣線
原本有機會扳回一城 點知都係輸到仆街 台灣一去不返

依件又係政治政材來 打乜線都輸到辣地（唔係輸少少）

快撚到

冇料扮4條

唔係， 柒到盡頭便是型

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

小學雞學人做皇帝

絕對係最失敗

最好繼續做落去 亡唔亡黨真係靠佢一個

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

佢真係可能名留青史
香港人講了50年的支爆 他最接近了

佢成功永續自己喎
贏到開巷

搵佢幫下手啦：

維尼會唔會好快就落台

想做皇帝已經係敗北

希望佢唔好比黨友追殺

無料就唔好扮大佬

Times 一早話佢毛澤東二世

亡國君主

台灣2008年都唔少人沉醉兩岸中華夢到
所以當年馬英九一樣大勝
國際上同美歐關係都叫融洽
當年西藏一樣有反抗幾乎無點出聲
香港更加唔洗講
大中華夢既巔峰時期
呢家睇返 胡錦濤真係唔知贏維尼幾多倍

但係人地成狗塑造到自己係一個深入民心既卡通人物
黨史70年 邊個做到？

唯一成功咪就係搞到新疆變死城

唔識靜靜地贏既後果

毛澤東暴君來 唔計總書記

唔好再刺激佢，一陣又要軍演武統台灣

有讀歷史都知 昏君唔一定係懶同蠢
如果你好勤力但係原來唔識管治 所以d勤力拎哂黎做d錯既野 其實仲衰

中共一向外鬥外行，如果一路靜靜地滲透全世界，再過多十年八年，可能真喺會比佢偷到雞

習哀帝

好L型！

08-12中國個形象係幾好 唔少外國人移居都有贊
12年一上任 班國內外國人即感到比人監視
粉粉返屋企
香港開始崩盤
台灣青年都開始只認台灣

大陸攻台核心部隊宣布「開戰」 時間巧逢台灣大選？

最後更新日期：2020-01-11 20:18
軍委主席習近平新年初向解放軍發佈開訓動員令後，解放軍東部戰區第73集團軍陸航部隊於1月11日發佈「開戰」訓令。

73軍常被外界視為攻台主力部隊之一，而此次演練恰逢2020年台灣大選，選擇時機值得玩味。

小學生治國

係, 基本上由佢上任之後越黎越衰, 無論支那定香港

14年搞到雨革出黎埋下今日既抗爭種子, 真係無人夠維尼廢

會員#25345
係知名五毛

極左啊拿？習思想啊拿？開倒車啊拿？

其實一路形勢都好好
係佢好似計漏咗條港獨之母

集權於一身係大忌
唔肯放權俾下屬
以為自己叻晒天下第一
大把開明獨裁受國民歡迎（ex坡仔）
但維尼係獨裁者中最劣等既級數

習敗北

客觀而言溫家寶外交能力真係屌打曱大大
港台問題上又收埋飯民同陳水扁皮
好彩宜家佢無份執政 唔係繼續溫水煮蛙
香港神早玩完

棋王2020 年仲玩集中營，警暴鎮壓

佢讀下自己中國古人d 書都應該知攻心為上，攻城為下

習大大繼續永久連任
到時新疆線 上海 廣州 重慶 四川 全敗

但佢係最成功嘅小學生

台獨之母林鄭慶祝緊

後清都係快啲收皮會對香港有著數 最好永遠好似80年代咁做奴隸比較好阻住地球轉

得小學學歷 要理解

最好佢唔落台，唔落就繼續輸落去，如果換人就變咗可以有一線生機

習敗北
習敗敗
甴近平

，

習敗北真係好名

樓主仲未講習大大既一帶一路搞到有參與既國家民怨四起同大量國債
仲有2025中國製造搞到華為瘋狂比華府狙擊

希望佢繼續連任

08-12先係大勢
佢上任敗撚曬

澳門線形勢大好呀

總輸記

武統咗未

但佢愚弄支那人比上幾任都更成功

去到一個地步 無論佢有幾失敗

支那人都覺得係外國勢力搞事

仲要覺得全世界新聞係假

只有中央台係真

其實係輸俾林鄭

其實佢永續已經冇得輸了。

仲有澳門保住

你覺得佢有讀書？

澳門真係自己用黎打飛機都覺得醜怪

Evil swan

嚟緊仲有香港立法會
習維尼心諗：仆街了

打咩輸咩

睇佢個樣都on99咁
都唔知係咪弱智嘅

一帶一路 我到依家都唔知咩來

想當年佢一出 我唔明咩來即去Google搜下一帶一路
當年係勁到連Google搜尋結果
都係得一帶一路依4隻字
冇其他資料

中國民主之父

講真 毛魔勁叻好多囉

真係一事無成喎

會唔會為咗面子，武統台灣，結果又輸呢

永續連任真係痴撚線

靜靜雞都唔識既小學生治國
笑死人啦而家

我做可能好過佢，起碼大學畢業

老江同胡撚玩溫水煮蛙呢招其實幾成功 直頭成功在望
雜總一鋪敗哂所有家當

小學雞係咁上下

你對小學修業生有咩誤解

黨媒又開始吹明君論

輸乜撚
又打飛機
英法德含得愈嚟愈勁
冇台灣
但歐洲啲滲透行得好順利
仲有日本都開始滲透緊

一帶一路又輸 貿戰又輸
香港又統戰唔到 台灣又侵略唔到
國內經濟又搞到碌撚咁 外交又比人圍毆
真係求其搵隻狗都有用過佢

曱甴平

毛魔屌打佢啦

等支那經濟變差，共慘黨內部一定會迫宮換人

未輸晒, 佢仲有個足球夢

你講嗰d國家只要美國佬吹雞佢地最後都係要歸邊

武統必輸, 而且會亡黨亡國..

俾薄講中左佢係阿斗

小學生都做到國家主席，你仲想點

唔怕，習大還有澳門線

其實要多謝雜種呢個on9
如果keep住之前溫水煮蛙既路線
香港真係未必醒覺到 隨時過多幾年已經變大陸

都係上一手留底 唔關佢事

一帶一路 2020全面脫貧 大灣區 深圳特區 澳門金融中心 上海自貿 2025中國製造

先係習大大d屎Q

已經唔知失敗左幾多次

多得林鄭唔少

2008高登仔：我係中国人

1. 一帶一路
2. 中國製造2025
3. 統一台灣
4. 5G技術稱霸全球
5. 區塊鏈技術領先全球
6. 大灣區
7. 雄安新區
8. 打造上海成為國際金融中心與科技創新中心
9. 打造深圳成為中國特色社會主義先行示範區
10. 打造澳門成為人民幣離岸市場的「納斯達克」

全部如火如荼中
其他仲有咩全面打造小康社會呢D廢野唔講住
維尼真心癲, 上任幾年就玩到咁大

習種為咗保住林奠 輸咗成個台灣

一帶一路、亞投行、統戰台灣

共狗唔開心 我就最開心

小學雞程度係咁上下

恭喜佢啦屌

依個都係上一手政策來
1989學運後 佢地大大增強愛國洗腦教育
量產小粉紅

這句不念

其實唔係
18 19年頭開始多後生返支那玩 食海底撈飲喜茶
係真係輸林鄭一舖清袋

岩，希望佢連任到死

唔好忘記香港戰線我哋係輸緊, 所以要繼續抗爭!

呢d就係本土派既力量

英法德+埋都唔夠一個美國來
最後企邊咪又係大家企去美帝個邊

2008 馬英九贏又係陳水扁係經濟到攪唔起。兩黨政治輪替係正常。

字都唔識多隻仲點睇孫子兵法

共狗武統台灣先定幫澳門變金融中心先

其中兩條線要歸功林鄭

我唔要佢落台，我要中共滅亡
極權要終結

叫甴近平更加好

基本上照劇本20年內就換晒血
然後序幕就係香港人變小數民族

我地香港就輸撚晒 手足？制度？仲加強監控

習維尼正在下緊一盤好大既棋，等住反cup （好似係）

話晒老共打左國民黨幾十年 人家都好地地
佢一親親佢就完成老毛百年遺志....！
點算失敗

之前有民調（2019）
邊一個國家對中國最反感

日本有70%人唔鐘意中國 點滲透緊

維尼執政8年都已經玩殘支那
我撐維尼繼續執政啊
統治多十年八年好快步清末 民變四起

全球化咗已經冇呢回事喇傻仔
你估全球化真係得金錢利益，話斷纜就斷纜，歸邊就歸邊咩
仲有好多污糟交易
洗濕咗個頭就返唔到轉頭

仲有攬炒之母神助攻

依條係香港線姐
18 19 全世界都開始反中

開始鄧佢可憐

垃撚圾

仲有國內經濟一年衰過一年呢

所以勤力的廢物係衰過懶的廢物

對小學生不能要求太高

俾香港港獨就型啦。可惜他不會，只是柒近平

一開始大家都知攬炒
最後真係攬炒都冇計

不學無術，好快佢最自豪嘅新疆集中營，會成為西方國家圍攻嘅最大起因

佢上台咁耐香港黑足咁耐，學歷見識同胸襟真係好緊要

有名你叫 習敗北 唔輸晒點稱得上敗北帝

真垃圾

我在必不成功

平近甴

吹武統啦唔好打飛機啦，加速送佢一程

傻逼習

繼續溫水煮蛙咪好囉 香港大把港豬

敗撚哂之前支那領導人做嘅野

真係唔死都無撚用呀曱甴平

小學生差唔多

岀兵武統

會唔會呢家拍晒檯鬧下屬
點解台灣會輸 點解國內外都搞到一鑊泡

小學畢業係咁上下

康熙 => 江
雍正 => 胡
乾隆 => 習

乾隆時代睇落好似好繁榮
到嘉慶果陣就發現原來個國庫係空
之後就係歷史了

歷史不會重複 但會押韻

準備武統，成就霸業。

中國線贏晒
最勁鬼打鬼

香港線....

定於一尊，毁於一尊

香港呢七個月以來發生嘅事直接影響到台灣嘅大選，佢會唔會嬲到聽日炸平香港

我好肯定如果係溫家寶/胡塗果種執政方式
我今日應該飲住喜茶玩抖音，再屌黃之鋒廢青

香港200萬人到現在都反唔到一個政府添
有權有勢嘅要畀滲透
你阻止到咩

習敗敗快D出兵攻台
溫水煮蛙玩統戰=浪費時間

大半年前選英文應該衰硬

點夠毛魔嚟,不過雜種仲有得衰落去

尋日係 twitter 見到
九州有間中學
大部分係中國人
仲要唱中國國歌

蔡英文一句都無提林鄭，邊個夠林鄭幫佢咁多，佢一句都唔多謝下林鄭。
最後，佢仲要打香港牌。

佢稱帝個下好多改革派都徹底失望
因為好多本身都以為維尼係文革受害者，會帶中國走向民主化，結果完全相反
只係我地無可能接觸到呢d人

小學雞

又真係喎

同意，岀兵一統天下先係王道

不意外
中共亡黨第一人

雜種太撚強硬 用嚴刑監控人民 人民自然會反抗

相反好似胡錦濤咁樣 扮到好仁慈咁
實行溫水煮蛙 成功統戰香港同台灣只係時間問題
以前香港獨立係2008年根本冇人提出過 個個大中華膠

日本政界最撚興出來土下座道歉
激起民憤直頭要自殺謝罪

你拎來同香港政府比？

今晩就岀兵

我有冇聽錯，bbc記者問蔡英文係咪要多謝習維尼？

味就係囉
有錢冇勢嘅人要奶
冇錢嘅，幾多個萬人可以反到啲咩

你估唔想咩，但支那經濟咁差，無埋香港仲快死

典型昏君
等睇維尼帝亡黨

[行動]2020 港共受刑 天下制裁 (1.12及1.19) （3）明天

毛澤東餓死幾千萬人
習種只要用武漢肺炎殺死一億人就可以超越毛主席了

快撚啲支爆啦

明思宗

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

活體器官, 每日新彊新鮮直送世界各地
英女皇只要個腦冇事, 全身所有parts都換得
而且集中營入面有幾百萬個dna 做配對, 一定搵到岩用
支共依家係用長生不老去收買全世界政要

要強硬都要有料架
秦始皇同秦二世的強硬差幾遠

做邊瓣都衰

小學生治國水準係咁

經濟算佢唔好彩
一路堆落黎既問題 比佢一帶一路 搞掂少少
點知撞正TRUMP條癲佬

習帝=共朝祟幀
朕非亡囯之君 爾等乃亡囯之臣

其實唔只習近平
當年通識泛民反，結果今日係神科
每日輸入150以為可以洗人口，1月1日大遊行大撚把咸淡廣東話去維園
邊有咁多陰謀論呀，中共成班政治死蠢，唔使搵弱點都自曝弱點，搞一樣政策自損double，有腦嘅要搵弱點擊破中共啲狗屎垃圾暴政幾咁簡單
中共同美國啲政治家相比之下，中共根本連政治奶嘴都未戒，未學行先學跑，行埋一邊食屎奶下美國都未夠資格

重話想做千古一帝

結果搞死咗4個國家

美 台 港 以及佢自己中國

到時候可以封號：習 武 帝

集中搵錢，一齊貪咪好
係要做on9野反貪、搞個人崇拜、恢復愛國主義、迫人愛國

維尼今獲要清算黑警同林鄭先挽回到國際線

好彩有習習，如果唔係我地死咗都唔知

老江同胡總就文景之治，幫中共儲子彈，國力蒸蒸一上，2008年直到2014年雨傘之前香港人話自己中國人都多，之後老習登基想做漢武帝，頭幾年撞正奧巴馬條左膠，都叫有唔少建樹，點知學曬漢武帝後塵，用左林鄭件垃圾，之後就輸到hihi

果時我以身為中國人感到光榮
宜家願榮光歸香港

反貪只係奪權手段 上位後數年 已經隨便殺

我唔俾你咁講

咩年代呀
NHK收費同10%消費稅
仲有現在開始愈嚟愈多民政手續都強迫用my number card
大家都唔妥
咪又係一粒聲都唔出

睇嚟777好快落台，區選同台大選大敗，佢玩唔起立法會再大敗

樓主文盲黎錯咁多字

維尼係黃

香港搞埋賭場，澳門完全收得皮，
洗撚再坐船去澳門咩

習豬閪忌材 最叻係留馬屁精在身邊

跟胡溫果套冇得出黎威，團派做開家臣就冇所謂啫。習要稱帝架嘛

有功能組別及比例代表制 難

不要怕，佢還有澳門

we trust

支持

江同胡都係大仆街
陰啲陰啲搞香港

上面啲人話美國吹雞就即歸邊嘅人
真係以為呢啲交易得seller
冇諗過咩人係buyer

習敗敗

仲有澳門，澳洲省

漢武帝就係係咁打仗搞到全國死一半人

林鄭係佢剋星

短短一年助攻美國助攻台灣，認真佗衰家

習仔失敗論！？

我哋要畀啲signal啲咩人大常委定唔知乜柒，話習總搞唔撚得掂支那，要佢哋拉佢落馬，搞內鬥

敗哂咁多年韜光養晦既成果

甴近平

習近平一直努力令中共倒台，佢已經越嚟越接近目標，習大大加油

有冇人分析點解佢會輸？
因為中國人要面子？

澳門街炸

可能係史上最垃圾領袖。

字都唔識多個 算係咁

想做皇帝 諗自己多過國家或者黨

一帶一路其實都唔掂
好多國家放棄玩
反而美國無乜出聲

仲有國進民退，迫公司老細讓位
呢啲都應該會影響未來幾年

中國由改革開放，入世貿
每下都係因為開放市場
再靠全球化令人地黎開廠增加就業
佢先國力大增
宜家走返轉頭，仲要不斷鎖國
真係唔知個腦諗乜

為自己既榮辱多過人民既福,就算係封建時代都唔係好皇帝

王權沒有永恆，遲早比啲心腹出賣，拉下馬

好彩得佢
唔係好多香港人到依家都仲大聲疾呼我係中國人
不同叫條小學雞治國，想佢可以做得幾好
中國玩完了

國內線 > 好多問題 又疫症又泡沫經濟又集中營
不過封鎖晒消息 沒事兒沒事先

毛澤東起碼叫做打仗勁同識洗腦，習總就算9數

佢點都唔係乾隆啦
道光就差唔多

咸豐皇帝啦

人地小學雞黎架炸 仲未支爆都算叻

胡溫就大有貪，細有細貪
港佬又有雞叫

雜種上台就雞唔比叫，錢又唔比貪
一開波就"我全部都要.jpg"
屌，冇咁大頭就戴咁唔好戴大頂帽

秦二世就差不多

唔係輸少少

中國有個朝代皇帝出世要上位靠宦官，宦官幫皇帝上位之後掌管唔少權力去搞到民不聊生
簡單啲講，條雜種用晒自己人圍爐，佢啲自己友個個狗屎垃圾廢柴，咪大把暴政囉，起集中營、一帶一路、係香港行高壓政策……
任志剛呢啲有料藍絲都無得撈金管局啦，當年美國聯邦儲備局前主席格林斯潘都讚任志剛有料
盛智文都無得撈海洋公園啦，結果halloween連人都整死埋
香港以前都惦，起碼係識用人，就算係藍絲都係有料嘅
而家香港政府個班正一狗屎垃圾一大堆

永續完轉個頭亡自己黨😂

一掃東莞立即gdp跌左唔知幾多，明明依個係中國最搵到錢的行業
當年全球性都之首仲勁過曼谷

有最大權姐，唔洗一個人話晒事掛

共產整個都仆街啦,, 但手段有高低

共產黨以為自己好醒搞咁多野 除咗激嬲無數香港人同臺灣人 得到啲咩？

統戰部執柒左佢啦！！

林奠絕對有功勞

佢贏左澳門線

一樣係野心權力慾撚

美國喺佢上任初期已經睇得好準，唔係都唔會咁快決定開波

即中國唔識用人⋯⋯

因為開大倒車
由思想開放行返去思想封閉

唔知點解 覺得好多都係緣份黎
燒著左個頭 就引爆左好多結果出黎

支那人本身on 9

事實擺在眼前

慶祝完 要繼續狙擊TVB
【偽人貢獻TVB 10億收入！】每日洗版任務 - 桂格 X 陳豪 (11 Jan)

攪邊範衰邊範

仲有天災人禍

民進黨贏到開巷

手足
飲杯

唔好侮辱清朝班皇帝啦

死攬件廢閪，都唔慌叻啦

侵侵會點做？ YOU ARE FIRED

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

因為佢自己封閉，所以都要國家封閉⋯⋯
睇佢搞咁多自我崇拜，高度打壓，佢國際線輸得好慘.......

熱烈祝賀韓國瑜落選總統 韓已完

傻啦，唔好成日覺得香港攪成咁係777責任，甴帝一早講左要全面管治權，你估港共班奴才冇皇帝旨意夠膽搞送中依條政策咩路透社一早就講左送中係支共主動推嘅，根本就係條小學生好大喜功但又冇料到

中共宜家一定好討厭選舉，兩個選舉都大敗，咁難控制
佢更加堅決點都唔會俾香港有真普選

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

偏偏睇撚左毛語錄

美國要打擊中共經濟，香港唔到佢一人話事，唔係點會出解放軍前都要問過美國

下任特首一定要美國接受

而家玩撚茅台都唔撚比飲

推

*玩撚到

亡國之君
係咁上下啦

佢仲未輸唔好咁快high住
衣家好多外國商家政要都比支共冥幣收買左
屎為5G係歐洲落根都將會係好大威脅可以係後門偷科技情報
所以要繼續推國際戰線

真係廢柴黎

好似支那人仲係好撐佢 新聞做得好

好似林鄭咁 好打得 好勤力
但向錯嘅方向勤力 勤力地賣港
所以香港嘅所有所有黑暗腐敗一次過擺哂上枱
令到香港人無得再扮正常

係，但唔好忘記呢d都係手足人命換返嚟

老江悶聲發大財搵錢至上
胡撚塗搞奧運大中華主義顛峰
甴近平呢

最撚犀利嘅係搞成咁樣地位依然堅固，可見國民質素其低

Push.

安安穩穩做13億人既皇帝都唔心足
係要做世界龍頭，食埋香港國際都會條水
又想收復台灣依個民主國家
咁咪出事囉
如果佢唔搞依搞路
根本慢慢好多國家會同支那合作，係要一步登天

父sir又講啲cctai岩聽野刷正評

不如叫佢專注番學業先

中共傳統係上面的指示一向唔清唔楚，出左事就可以賴下屬

如果比江做香港人到而家都未識醒
條友玩政治玩到出神入化

重點唔係送中法推唔推係點推
一地兩檢、dq唔會少爭議性過送中法好多
但係有冇咁大反響?
唔好忘記最初導火線係立法會既chaos
雙胞胎、秘書濫權
之後到612愈止愈亂
中共固然背後有指揮
但777及其班子絕對係佔引爆炸彈既最大責任

就連一帶一露都搞唔成

777仲可以繼續做到行政長官
就知呢條友濕滯
話咩換咗第二個做都係咁
講呢啲嘢嗰啲人都戇鳩

有名你叫雜種

小學生黎講算叻仔架喇

侵侵讚佢係兩百年以來嘅政界奇材
事實證明一切

小學雞爭住認屎認屁，梗係比大哥哥玩返轉頭

其實中共以前都仲有少少自由，條雜種取消埋連任限制都估到條廢柴咩料啦，本來中共玩開排櫈仔輪流做主席，如果你係中共重要黨員聽到條仆街取消連任限制有咩感受呀？
最撚好笑係近排又吹中美共治，真係笑撚死我
小弟不才，近排鍾意睇discovery channel，當年蘇聯同美國都為咗冷戰降溫而願意係太空進行太空對接
要進行太空船對接係好高難度，美國太空人要學俄文，蘇聯人又要學英文，而且講到美國個邊太空船啲電腦係勁過蘇聯幾班，對接之後你留意下兩邊太空船啲hardware係完全唔同嘅，證明當時美蘇係靠自己去achieve太空事業而唔係靠間諜copy cat
當然美國太空工程師係紀錄片都有承認有抄第二次世界大戰之後德國嘅V2火箭科技，不過登陸月球、太空衣、衛星……無得抄啦
今時今日國際太空站都係無中共狗屎垃圾上過去，不過俄羅斯就有份啦，因為俄羅斯同美國真係有科技交流，係對等嘅
美國同中共太空船一次都未對接過，對接完我諗中國個邊啲制可能同美國個邊差唔多一模一樣，中共抄完美國科技仲要屌人，你係美國人都嬲啦，所以太空事業中國咪做自閉仔囉，其他國家頂唔撚順中共㗎
美國統治香港先合理，中共呢啲狗屎垃圾係連幫美國挽鞋嘅資格都無，點解"中美共治"唔叫"美中共治"，出得呢啲狗屎垃圾terms嘅狗屎垃圾都知咩料啦
當年雨革仲有傳雜種係明君擋住解放軍嚟香港添，trump trump 2019年就話佢擋住雜種出100萬解放軍嚟香港
大家自行判斷啦

唔好忘記佢自己國家都樹敵好多，好多人唔妥佢
嚟緊美國夾埋其他盟國制裁班官先大鑊，好多人比佢累死，所以抗爭唔需要急，唔使覺得日日都要搞啲嘢，有排玩㗎

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

我日日出愛回家post又點計？

鬥爭乜乜鬥爭物物，奶野啦小學雞
仲有排輸呀你

路透社已經講左612之後係中紀委寧願揀地方去開會審議逃犯條例都唔寧願撤回，你覺得777有得出聲？777係賣港，但事實係就算第二個做個結果都係一樣

條撚樣根本無做得成一樣嘢，仲到處闖禍

佢人生就係失敗既寫照...小學都讀唔完，再娶個老婆都要執賴昌星二灘...做到一蟈最大，全世界都恥笑！

無得輸

關家榮>>>>>刁帝

算漏左陳同佳
已經輸左兩條線

習包子自己要做皇帝，修憲廢連任限期，寸柒柒咁搞一帶一路想做地區霸主，怪得邊個

焦土之父

唔好睇少中共果種忍耐同扮豬食老虎

習曱甴

維尼有講過自已係文革之後嘅上山下海同插隊學到好多嘢，所以佢應該唔當自已係文革受害者

雜種信錯垃圾啫

係，我相信共產黨內有好多人忍咗維尼好耐

政治人才黎 仲要永續自己

唔係 做到中國戈爾巴喬夫不知幾威

唔好亂比 刀疤佬開明派來

Haha

唔少係假膠

澳門戰線

上一批好猛，8964殺完人，仲令人信會改革開放

佢老豆真係，長憂尻濕尻

個班極權又有腦好多野枱底搞
唔似習咩都擺上枱要面
溫水煮蛙造成香港今日咁局面
江先係幕後大主謀，最仆街嗰個

哈哈 書記要理戰線 但維尼已經稱帝了 怕個屁

以為自己係習武帝，其實係崇禎平

係嫁!但佢會keep住係咁!
一，中共係(扮)無神論，不信邪不信因果!
所以習總一定會選最差的決策
二，習總想做第二個毛澤東

贏脫貧線

小學生
水平差唔多啦

但好多無知仲係覺得中共好強大
有同事話大陸要推深圳上海做國際第一城市話咁易
Me was like: wtf到底知唔知一個biz hub要有咩條件

係習主席知人善任

嗰陣最成功係唔點理香港，由得香港自己搞
對外又係，總之唔好成日出風頭，唔好做到咁乞人憎

習煬帝

近

係大陸網站見到

庙号，谥号，年号
毛太祖武帝（开国，文革）
华惠宗恭帝（两个凡是）
邓太宗明帝（改革开放）
江高宗顺帝（三个代表）
胡孝宗文帝（科学）
习思宗炀帝（庆丰）

佢根本自己都呃撚埋, 以為中國真係好強大, 可以抗衡美國

你當習包子個朵流架

贏左澳門同新殭

Push

話撚知你，永續習總

都唔係好失敗唧

遲Ｄ佢確定係最後一任果陣先定論都未遲

老毛比佢高好多班

2020.1.22
北角 Laibach

仲有內政經濟線
內政公共衞生線

其實最似就係佢

問題係佢只係放班yes men係自己身邊嘛

所以一錯就會錯到底 同777一樣

我真心懷疑佢有冇中學既學歷

成個文盲咁執政

個時文革，有幾多個真係有讀書呀

其實習敗北應該係當所有野都搞到一頭煙就會發脾氣盡地一煲做d痴線野出黎

佢唔係戈爾巴橋夫喱類有學識有自己價值觀既領導人黎

其實777一樣係yes women
佢唔敢逆主子咋
那怕佢知會造成而家咁佢當時一樣會去馬
共產黨人唔信邪
唔到發生時係唔會意識到之前做錯左

77777

根本就係貪勝不知輸
原本見香港台灣都比你入左一半,等左十年甚至唔洗已經基本統一完成
係要牙斬斬四圍辣火頭,國際線又係咁屌鳩其他國家,起香港搞送中,對住台灣又係咁文攻武嚇,又派個光頭庸才,等多屆都唔肯,基底都未穩就學人選總統,結果

你太睇得起佢地啦 中共做野幾時有認過錯 認錯既人永遠冇好下場 因為損害黨既絕對權威

你覺得姐
佢不知幾聰明手腕高
佢犯晒中共內部既政治禁忌但係都咁穩
就係人為創造咁多敵人出黎
用他者既威脅團結自己黨派
用極端民族主義做基本盤
放棄左翼論述徹底右轉

一個獨裁者首先諗既就係自己既權力
習近平淨係廢除任期限制 對佢自己黎講己經冇得輸

佢太大野心 想自己任內完成統台同完全ko香港 未學行先學走

用咗5年就做到

其實佢任內已經係無限期,有野心都可以以十年計既時間去做
係條友衰戇鳩,冇身為梟雄必備既耐心

繼續賴係外國勢力

講真胡撚濤年代都叫做開開心心做隻港豬 覺得搞政治on99

宜家真係令不少港豬覺醒

已經冇統

真係將所有中共精心策劃左30年以上既計劃全部搞衰哂
明明訓起到就贏點解會輸仲輸得咁慘
如果毛澤東 鄧小平仲係到既話呢條友一早拎左去打靶啦

佢其實係比佢自己任內嘅兩個概念累撚死左
「一帶一路」「中國夢」
最重要係 國國家主席或者總書記應該係輪流做
但佢就改變好多 改到變咗自己終身連任定點

屌，毛魔話曬都係圖書館理員
而家敗北連字都唔識

2019年5月的時候都變緊大陸啦
100萬人上街即收番埋條例一定乜事都冇
條柒頭皮死要面結幫港豬覺醒番做人

香港獨立我第一個多謝習近平

話就話冇可能即刻斷開，但可以慢慢斷
你睇下Apple，就出既mac機都去返美國生產啦

同啲廢藍一樣
識玩手段，但永遠唔見識個世界
又唔去進步
結果坐井觀天以為天圓地方

18 19年去支那嗰d後生
好多回歸後岀世
咁多年洗腦教育又叫有小成
08至12初中小學時中國國力又叫輝煌
基本上真係洗曬腦
大把大學生畢業準備去支那搵第一份工

而家？不了

佢行秦帝制就知碌撚啦

18 19年頭好多人都傾週未返深圳有咩玩 揼骨飲喜茶食探魚 順住個勢應該幾年後可以拆埋個關口 而家一q清袋

一年前大把人番大陸食海底撈唱k
溫水煮蛙等多10幾年香港就可以同大陸融合
而家玩串個party又冇埋台灣

但香港有個最成功架特首
全部戰線嬴哂

共思宗

雜種其實係大勝，因為無敵人就挑動唔到民族狂熱者神經

識人話777本身就已經係一個硬頸到痴線既人 其實佢到呢一刻都唔覺得自己有做錯 係你地班仆街曲解佢既初心逼害佢

小學博士你想點
anyway 佢做咗皇帝都唔care啦
又冇人燒中聯辦啲財產

毛魔佢師範畢業，只係睇呢點都勁過維尼得小學畢業呀
仲未計佢既洗腦能力同殺平民既人數呢？

成個世界都旨意呢個昏君可以亡國滅種

清晒啲異見人士
邊個敢逆佢意

我一直都覺得無天譴，天地不仁
而家又有少少轉睇法

蹈光養侮呢d陰招
差d就比中共呃倒全世界

好在有佢呢件低水平垃圾，搗亂哂佢地盤棋

呵呵

應該係，史上最失敗，視覺最夾窄嘅中央領導人

欠缺世界觀，普世價，
original made in China ，
一味靠惡靠爛仔，質素係咁上下

胡錦濤，江澤民班子都好過佢

據講曱大大每日都係睇環球時報架咋

其實係比天收：出左個陳同佳

做皇帝還得看天意，做個總書記就可以唔洗了

有冇諗過係特登 光復亞洲之父

國際線你計少樣嘢
想撚鳩伊朗同美國開戰點知比美國以柔制剛

故事教訓你

千奇唔好比d弱能小學生治國

唔追殺都好快死了

早知係隻小學雞，
原來真正咁撚閪！

小學生係咁

你地識乜柒啊！習大大捉緊一盤好大的棋

唔係人人睇得明呢盤棋、睇得明做左大大啦！

仲有澳門線

澳門發大財

正常，如果佢唔咁做催眠自己佢會精神崩潰

習整死東莞都知中國無運行

維穩費黎

知道中央係錯既被消失晒。。得返落黎果批咪扮訓當係真

有任期仲可以留個爛攤子比下手。。
永續即係要硬食

改革派？
共產黨都有好人系列

佢唔輸唔緊要
佢令到中共輸就得啦

辣殺

習總讓棋啫
佢棋藝高超 冇事嘅

最多謝林奠 ， 佢完全零soft skill 令全香港人覺醒

不過有香港人比佢咁殺死左

但佢一定係做得最長

所以以前胡撚塗溫家寶真係好屈d懷柔政策

飛機文 真爆先好講

唔好呀，亡黨亡國靠哂佢

真爆左先講你又會話馬後炮

外面紅色 內裡黃色

所以香港都算有運。
俾多屆個醒嘅做國家主席，香港要翻身就再無機會。

加油啊習大大
中共倒台就靠晒你喇

俄佬點同支那人奴性咁重，俄國如果有文革，兩三年就有人反抗推翻政府。支那十年文革，死幾千萬人後，文革生活已變成習慣。唔係因為之後有黨內政治鬥爭，文革生活行到今日都無人推翻

2019 - 2020 最大輸家唔係中國, 只係習近平.

佢家下既政治能量已經因為佢不停豪賭而急速下降, 如果佢唔係滅共臥底就要開始驚, 中國人從來係利益大於一切, 身邊既人可以策劃暗殺 (佢已經中過最小兩次, 但係連判政敵死刑都唔敢因為對家後台好硬).

未計家下獨裁監控但係無剎制既車已經開左無得停落黎. 中國只會做野不停自爆最後車毀人亡.

維尼同月鵝都係民主真焦土

小學生唔可以對佢有咩期望

佢成功喚起左香港人對政治既關注

終極卧底

國內經濟線都就快收皮

真心黨內實有其他人唔妥佢永續權位

支持維尼繼續炒落去，同支黨共存亡

錯，二十年前講统一係無可能，今時今日應該有三至四成人支持。

中共敗亡之日不遠矣
驅除支那 恢復華夏

佢一上台 就話你知 佢沉醉發夢
但係現實係殘酷 跟住繼續發夢

發夢果時武統咗

侮辱阿斗 阿斗起碼重用群臣
老胡先係阿斗

趕狗入窮巷。係現今世代攪統一係那屎上身。普世價值係多元文化，仲想人地同你思想統一，除左On9我諗唔到其他形容詞形容大陸個班權貴。

其實連

大陸線
經濟都麻麻

小學學歷咁上下

：功成不必在我

咁有咩問題? 你想條友勁? 你好想共享終蟈夢?

你估仲係以前嘅日本呀

胡溫去左邊？
睇撚住習仔敗左自己d政績？

仲未計南海問題同北韓開始失控依2個問題

前朝仲邊有say 同軟禁冇分別

習武宗

早幾年都仲諗緊雜總係咪捉緊一盤好大嘅棋

自從見識過淋病用火水救火
我就覺得雜總應該真係咁弱智

犯民係共碟黎

支那要徹底換血，個種太閪

內鬥高手

但係完全冇建設

講緊d黨外知識分子
而家可能變晒品蔥手足
張千帆個d都比小粉紅鬧漢奸

習種上台果陣有一刻覺得佢會係明君

本來都有得食住台灣上 多得佢個林鄭玩助攻 而家想統治台灣都幾難

吹左十幾年 好撚灰

一帶一路就係借錢比d小國起大白象，借機輸出奴工，然後再吸乾個國家，最後等對方還唔到錢直接搶埋戰略資源

計埋所謂一帶一路，整壞左條數。

諗起之前強租斯里蘭卡港口99年壇嘢，依家斯里蘭新總統想拎返

小娥,你真的讓我太失望

以前夠係帝制啦 最後都係比人推翻架啦

唔好玩啦 毛澤東洗腦洗到到家陣都有人拜佢架 仲有坊間迷信要用毛100蚊可以辟邪 習大大語錄有幾多中國人有收藏先

諗起呢個人
講晒呢幾年強國出左咩問題

有個鬼佬住係中國十幾年.......最後佢決定離開 (有字幕)

有撚睇咩 毛語錄講內鬥不知幾高章

國內線打得非常好

其實香港哩塊地既運氣幾好 又有林鄭又有習總係咁大巴大巴打醒香港人 未係反送中發生之前feel到好多香港人已經對香港失望 有能力有錢都去其他地方讀書工作 咩都無既就一覆一日做奴隸

贏咗先打飛機

《厲害了我的國》係2018年3月推出果陣，係雜種既全盛時期，果時又剛剛修憲永續連任，真係如日中天

唔好忘記叫得二世果d十居其九都係廢柴

澳門🇲🇴

當年真係係東莞行過見到靚d嘅都可以問價上房，直頭係全民做雞，真係男人性地

自己睇
口講唔鐘意
現實說係大把日本人玩抖音用大陸機

吃喝玩樂日日唔做嘢都可以守到家業
但係自以為勤力但係其實好懶 同時又忌才 斬撚曬幫手守住 家業 嘅手下 咁樣就仆街了

都唔止啦 如果唔係特朗普上咗位開始喐手禁低中國
中國原本個2025計畫 其實應該可以追到美了

小學程度，差唔多啦

將鄧江胡三代人嘅資本敗哂

野心大
但係 自己冇能力 果下先柒

721831

對内内行 對外外行
專業排除異己

你未計國內經濟線

對小學生唔好要求咁高啦

都係

trump仲話呢條撚樣係poker高手?條友擺明唔識fold牌下下all in

有無得做文宣反攻大陸

如果唔係習種 香港大中華膠夢真係分分鐘唔會醒

佢都未讀過書，係咁㗎啦

佢個一帶一路真係世紀大笑話
搞上海自貿區嗰啲起碼睇落都正路，但一帶一路同班窮撚做生意都打哂飛機

一帶一路其實會引起俄佬不滿, 平哥想取代俄佬做亞洲一哥, 想複製二戰後蘇聯係東歐宣揚共產主義, 增加國際盟友/自身影響力。

結果弄巧反拙

睇左習種班人思想咁耐

佢地同維園阿伯土共無分別

係一班自大而且極端既中國民族主義者

佢未上就已經吹到佢係毛澤東2.0
佢反貪就真係做到野既

中國加入wto之後，有美國扶持大量熱錢湧入

好難爆嫁，依加就難講

習語錄

加埋亡黨亡國,做個末代皇帝,就四條戰線

如果藍絲真的正義公道

可能佢係新中國革命之父
暗黑兵法
推倒中共

其實維尼臥底嚟 趁機推倒共黨

最低學歷總書記
英文唔識唔怪你 最幣連中文都唔識
共產黨跟本就係大型版奧姆真理教
唔鐘意你就殺左你 得閒就姦下d女
不過麻原彰晃有料過佢 起碼人地識日文
墨水應多過甴輸記好多

每日150隻一停要煞停

用帝王思想帶入依家

如果習囝突擊玩48小時內閃電武統台灣，佢會成為返民族英雄

軍事強國！ 柴油航母、世界級（笑話）

佢真係好廢

錯撚曬

除非打完就即走
否則佢唔驚美國反攻？
浸浸長期步處七個戰鬥群响太平洋
打伊拉克都只用兩個戰鬥群 一個獅陸軍

P牌比唔到正抨

縮短佢有生之年

我擔心佢健康多啲，例如中風呀，冠心病呀，都喺老年人病

畀李克強上啦， 勁習近平九條街

依家睇下軍隊班傻鳩鷹派幾時反佢台
開頭就扮強硬等軍人撐佢, 其他紅色家族唔敢搞佢

依家露晒底

但係稱帝

內鬥內行，外鬥外行

其實只係勁三四條街

李克強信奉自由經濟

刁帝廢極都叫做做低左薄熙來
其實諗唔明

讀書識字真係好緊要

全国反共第一人
報老豆俾黨殺死之仇

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

其實一帶一路都係失敗之作。

3條都關林鄭事
林鄭個班底仲生存緊
反映習習無能既極致

做到皇帝所以唔算

香港線點解你覺得佢輸

+埋當奴根本就真正既靜靜地贏

咪係香港線直頭叫贏啦
日撚日清算殺人
就係睇到我地自私抗爭底牌
睇中我地唔敢全民勇武 罷工 殺狗殺官

片都有埋 掉人落街都唔會真。暴動
抗爭條撚咩日日鳩叫黑警死全家 叫完又唔敢做

真打死得仲快，比借口美國開佢波。

佢都係博一博, 賭美國佬唔會同你打真軍

用無人機殺個總司令就得洗咩打真軍

胡溫識管治一個大國
雜種算柒數啦 根本字都唔識多字嘅on9

等睇柒多獲

推佢老母

❮警世，不戀戰❯ 戰略目標，達成就散

成功修憲永續咗唔算廢

多咗肺炎

世紀垃圾

得小學程度係咁上下

廢柴一個，只識打政敵

對佢黎講係最成功，話曬都係第一個皇帝

第一個？你當紅朝太祖武皇帝係乜？

push

好似冇贏過

贏咗薄熙來同周永康

小學生黎架，你仲期望佢有幾撚勁

1.醫護界資源比狗隊少
blue object 24,110元 至 38,580元
white object 45,305元 至 84,250元

三B級病人服務助理11,866元至14,064元
一級病人服務助理21,389元至25,199元
現時醫管局約有25,000名病人服務助理、運作助理及行政助理。

EN 20,610 至 43,783
RN 32,675 至 52,578

2.仇恨
大半年打壓知識份子
當中不少醫護人士被打拉射告
而家就有事求人

3.無保障
封關只係其中一樣
大劣病人根本唔守規矩
人地支那都識立法保護醫護人員

而且不幸染病死左只有50萬賠償真係on9

對應解決方法
1.cut 狗隊資源及一半人工
提升醫護界薪金2倍

2.答應五大訴求，追究警暴，放義士，
高官問責，實行雙普選，減仇恨

3.提升醫護個人裝備，立法限制病人行為
立即全面封關，賠償額提升到500萬

根本你做少一樣，醫護都唔會開工

老實講句
其實中國咁大, 咁多資源, 咁多人口

即刻 領袖 乜都唔做, 日日訓教, 都可以慢慢強大
江澤民 胡錦濤 其實都係行緊差唔多路線
除左北京奧運之外, 江胡兩人根本無乜特別大事做左出來

偏偏 習總 就成日搞D大動作出來, 結果失敗左, 搞到越來越衰

胡溫溫水煮蛙政策 攪掂晒週邊國家
張人民幣變成鴉片 塗毒晒啲懶西國家 以食鴉片為榮
小學雞一上台 玩變臉 邊個阿支阿左停供鴉片 但係自身唔強 結果。。。。

搞死黃業最仆街

加埋中國線
隱瞞肺炎疫情搞出個大災難

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

富不過3代

韜光養晦幾廿年既陰謀比佢D低水平要面要威白痴白廢左

最撚失敗的皇帝

這是國家機密

瘟疫輸埋內政線